澳門賽馬規模有幾大？

過年時經過澳門賽馬會門口大樓
門口又殘又舊
感覺好大而無當
其實有賭場仲要馬場有咩作用？
有無手足球知道其實澳門賽馬咩環境？
有生之年會唔會收皮？

根本就圍爐
放頭已經袋左披屎 全年最高投注就係澳港盃賽馬日

賽狗場都玩完 好快到馬場

建議馬會食埋佢，改建做育馬基地

個馬場平時有無呀伯入場

大灣區分工嘛

快啲開放大灣區投注香港賽馬啦

差政府好多錢(上億)
好似就嚟要還
依家想改變一部分土地用途
可能起賭場或者酒店
不過都差唔多收皮

賽馬會啲賭會得副牌？

勁殘咼

其實會去六大賭場以外會係咩人

冇所謂啦
反正得啲廢老會去賭
我就想政府收返拆晒起公屋算
(不過塊地咁靚冇咩可能)

六大賭場之外嘅,10間有9間都係澳博
得啲細戶會去賭吓
入場費比大賭廳低唔少

我諗以前澳門想將賭業搞得多元化啲
除咗賭場之外 仲有賽馬 賽狗 回力球 白鴿票等
但吸引力根本唔夠 影響賽果太著跡啲人覺得唔公道 漸漸收皮

其實六大入面澳博感覺都好垃圾

人地氹仔間間賭場都搞到有聲有色

發展好多非博彩元素（購物、飲食、娛樂）

就算唔係大賭客都有野玩

同時令到賭場成件事少左烏烟瘴氣感覺

但澳門半島個新葡京已經開始舊

白鴿票好耐就有
係澳門最早賭博之一

澳門係19世紀後漸漸沒落
畀香港/廣州呢啲大港口取代左
當時窮到閪咁
只可以開賭
咁岩好有一段時間內地同香港係禁賭
結果澳門一嘢發達
集合晒黃賭毒(鴉片)
不過賭仲係中式賭博為主

西式賭博出現
要到20世紀初
中式賭博開始沒落
澳葡政府就慢慢引入西式賭博
直到回歸後2006年開放賭權
澳博幾十年嚟係獨家,賺到笑

澳博除左新舊葡京
其他講都未必識

何生可能覺得澳博賺左咁多
係時候畀人賺下

一直諗佢原址起個賽馬主題酒店可能仲好玩

其實香港嘅賽馬算唔算成功

還是畀佢個仔玩算

新濠都發展得幾好

加埋主題樂園

澳門第一個主題樂園上線啦

我覺得好好
至少冇蝕錢
不過可能係因為六合彩多啲

佢搵個hall有晒大電視，同啲大賭網合作，可以即場賭晒全世界各地嘅馬

呢個想法好癲
但班廢老識鬼睇外國咩

香港好似全世界場均投注額第一

其實香港都越來越少後生仔賭馬，過多廿幾三十年可能都開始式微

講經咩 年年投注額創新高
根本有一堆集團自己對賭

暫時唔考慮

香港不嬲都世界前列
美麗傳承同世界馬王差兩三分